[PS4] Monster Hunter World (154) 挑戰者LEVEL999

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

頭

臭

5香

6香

7頭

八鄉

要呃po了

九香

由佢沉咪算

由這一分鐘開始計起

睇黎個POST極限已經開始到 準備沒落

差啲搶到

但係我725先睇喎

聽日有大凶豹龍救濟任？

4月6咩救濟都有

輸了你～開到新po又如何

86嘅極限已經到喇 到我FC發揮喇

有冇野打下 好悶

偷蛋雀

Ok

Is over nine thousand！！！

我。[[迷失*”在這場_狩獵^遊戲+

有咩驚好玩

LM

LM...

Monster Hunter: World

打到剛彈珠呀

感動左10分鐘

升左1HR已經悶到QUIT左

懷念這種感覺

強彈珠先啱

我要貫通豬呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌佢老母，一粒rare 7珠都要160hr先出到

利申：150hr出貫通珠

更新左最細

我仲有裝填珠同增彈珠未有

打埋依場出去食飯

我都未有

再見了

我仲差短縮同早氣先齊豬

海龍POST仲熱鬧

隻雞本身已經最細

短縮我都係得1粒 rare7難出過rare8

二手驚po 比狗咬

棄驚留名

popo！！！！！！！no！！

佛子10點打鬥技？

有無人打鬥技

大劍好撚爽

要打J,不了

爪帝駕崩！！！

一星期

miss u

覆番慈父巴
之前大石巴同我講 開完任乜都唔做 直接重置任務番camp 開番同一個住 隻怪都係會變大
自此我已經冇用過咩合野調體型呢個方法

仲有冇野打下

你琴日有冇打

雙角/雙爆鎚 我打

無神手帶典打

你係咪小隊？4樓等

我不在小隊

佛b神

比個房號黎

無人玩我都係讀豬算了

轉左去玩UNCHARTED

好正喎 我等佢free

貢禾刀訓晏覺

24小時無訓

二手買賣post都有交嘈

4樓等

訓啦

你比人貼圖

有乜所謂
佢自己低莊姐

我都覺得你熟口面架啦

我到左開埋任了
打J巴打

講唔岩價就屌鳩人真心on9

有訓牙

美欺串過馬撚 唔敢再同美欺講野

不嬲

講真 唔好再理佢就ok
佢咁做顯得佢自己人格垃圾
平常心由佢沈
今舖撐你呀美欺

原來呢個po個個都咁撚串 睇黎最易恰既人係我

你最串

打J巴打似乎走位力有待改善

Sorry 係咁死

又串
想睇象清打機

唔緊要啦

個樓主以為自己係admin
笑撚死

真係好想要牙jer個avatar

踩中個1001當自己天王老祖

好彩我地MHW有3個大佬坐陣

我反而想玩個game
初代nier 但冇ps3
btw臭jer未add我psn

我廢嫁

有冇野打下
有冇人一齊執毛

我都望一望係咪次次都係佢開post

3格鋼有冇人打

cap圖比你打住飛機先 我仲有kaine emil 同popola devola

我好撚想佢remake 如果佢有deluxe實體版我會9沖
你加左我咩 一陣開機睇下先

果陣我求左好耐佢先肯ADD我

想清曬D 3格歷古佢

有冇鋼join

用大劍幫下你

擴唔擴佢?

禾都係...牙jer ho串

你有幾多任?

無所謂

我好想要擊龍幣

嘴炮之鬼開我名唔敢覆

咪咁 禾對你hoho的

5 juno
10 炎王
16 鋼龍
4 屍套
全3格

打晒佢啦

丙仔開曬啲鋼龍比你

想跟

越黎越驚30號無爆鱗

打撚死人咩

有無擴3？
無我拎其他

驚驚

咁多,擴佢老母la

開左

唔會呀? 幅圖有爆鱗架喎好似

我無擴 你地打啦咁

係喎
自

擴定自由玩

肥b係咪打肥bb

有冇歷古團?
非冥燈擴3/自由打都得

@mika
卡LOADING
我食飯先

施肥先

我以為你食飯

我係4樓啦

打多兩場食飯

100毛一手賺一皮野

我想擴佢老母

我中過閱文眾安天仁，就係唔中100毛

或者個機率實在太細

利申：全部1中1

Ok 下次再打過 thanks

入得啦

就快200hr了
淨係出過一粒長槍龍脈石比我

丙仔去左邊？

我地就係差少少先A到

屌佢老母打去sony問，
佢話盡量放假前整到部機比我

sor, coming

巴打請節哀

有無人打鬥技，差9場

來 集會曲?

利申：廢

有無想打咩？

冇所謂

玩鎚最大力係邊招？

我未掌握好龍擊彈個範圍
瘋狂射走你

仆街 有啲眼訓
想眠眠晏小小先打

唔緊要，都A到

有冇人擴juno 老母 我差大金

加入

我冇任呀

係營係咪換唔到珠?

係

打多場鋼同1場juno抖抖
2個任差1格

蒼火真係好難打

唉, 熔山銃落錯剛刃

蒼火難度同閃光玉數量成反比

Join我有任，你識睇？

滅族囉

我自己滅緊岩賊 沖完涼開波

有大金 叫埋ok我?

叫埋我ok ?

破棘滅盡旋 · 天

笑左 個時間

唔係一齊juno？

係呀

二手驚po真係好撚多花生
又多隻狗

19 juno

仲有冇人打鬥技場？

抖抖晏d再見

打J巴稍等 落去施個肥

1秒
Btw 我種一種野

岩賊應該尾中間要至少同人高

呢隻歪理仲勁

打得了 一齊滅juno

ho串

喺???小隊

好好睇

睇條友開D POST 好似有反社會人格咁 咩都屌

一定係d慣世痴線鳩叫外賣佬

有無曲

屌你老味又話人唔明佢個例子 佢自己又偷換

大搥風火輪真係勁

可以join嗎？

好似得調查無歷

冇所謂啦 有滅盡龍就得啦

今場咁都快兩秒

juno開了

臭JER here?

普通調查juno 擴佢老母團-1

咁我場邊滑步上柱扮工

唔係nerf 咗咩

又快左

我有冇睇錯??? 點解我會有貓既???

睇黎無人

食花生

Btw 我齊左50啦，巴打你使唔使刷

我都想知

唔駛啦
原來拎片手跳佢係咁好玩

Thanks 巴打

嗚呀，有冇時間幫打鬥技

有冇打4場3格鋼?

更新大銀 都唔會俾大金係咩玩法

擴3 ？

求歷戰團

ok

4場3格鋼 擴3 -2

Come

CUMING

鬥技場 二手買賣區

coming

準備去玩bb 由0玩起

過左檔 但係玩左一陣就想嘔

終於滅盡大金啦

我諗條友精神有D問題 唔好理佢

女朋友down咗嚟玩 之後光速棄驚

屌呀我乜都無

我齊啦 你哋努力啦

我仲掙扎緊 好難玩

原本同場都唔同size

來

係咩 定係你攞咗大金啦

咁快大金

差小

黎啦一齊傾住玩

加油

我開? 擴3鋼

幾有挑戰性 不過個氣氛太緊張攬到我個人頂唔順
利申:玩親COD /戰地風雲果d都玩到嘔

-1啊 佘詩曼返嚟啦

-1

太刀位巴打諗住幫我地閃光彈

驚of the year係咪包曬係隻碟度架

不動衣光虫ready

Agger 但連細怪都太有挑戰性 玩到好緊張

岩岩俾fd的左去刷屍套

想喊

成日驚住行前兩步就跳隻細怪出黎秒你

開左任

你地唔放爆g

美欺何必加入戰團

二手

撚一撚再消失 激到佢扎扎跳

完了

彈出又彈入

然而好似冇大金

btw edward 復出了

輸左啦條友

投降了

一開頭太睇小啲怪仔 俾佢地教做人

好多野做 淨係有時間睇下動漫
今朝仲要睇到流馬尿 好感動
#我知我毒

仲有冇歷戰團

新手俾磚頭佬教做人

日日忙到mon post 都冇時間

有位

條友唯一一個point咪:由舊登開始我買左二手野咁耐 都未見過blah blah blah
正宗廢老

你有冇鋼龍

3紫0貓櫻火 有冇巴打

我要

？？？小隊 比多2個我

今日真係忙 要寫篇描寫文
成年冇作過文 仲要本身作文底唔好
做左10幾年人作得三四篇描寫文
都唔知點作。。

有冇岩賊閪任滅族團？

我想join，我得調查普通

我有普通鋼龍

幾多分鐘幾多貓？

青蛙邊有歷戰

唔該晒juno巴打 雖然無細金但執番2粒玉

余詩曼巴, 我睇大金ja

我都有2粒玉加大金

3銀半個鐘

0貓15分鐘夠閪未

Ok
有細金我入

仲有冇位？

但係2金 咁算唔算閪任

唔記得細金點睇

計埋你差1個

我要細金櫻火

想join

一陣去滅佢族
做埋野先開波

曲？

夠 你開團嗎

有無人一齊打大骨，差呢隻

連埋你差1個
btw2金算唔算閪任

有無火魚，岩賊團

岩賊差1人成團

有勁多3格火魚 有人打可以開

啱啱派左片

我想問 save左個任務 打曬d次數之後 冇大/細金 咁我load返個save再重新刷過 會唔會出返一樣既size

睇左成晚郁無
code?

閪任係解好harsh,而報酬係2金都好合理

Hi 佛仔here

我晏d開火魚，有一貓任

ok 小豬埋位 3個人照開 有人常join自己入

？？？小隊？

yup

code

btw我個任得返1次

你打既係到quote多我一次

輕鬆啦 一次就出大金 無撚問題

點解美欺可以咁惡 我同人鬧交會牙震面紅出哂汗

有無其他野想打，我好多都未齊大細

full左 orz

大隻jer

做咩si

黑角 遲d救濟無黑角

踢咗人啦

佢話係任務脫離，個位唔俾我入

好似都係巴

無錯 佢個size range係唔會變左 所以sl極都唔覺有大細就可以放棄
其實最好就試下不停save load個d又超大又超細隻個d 個d一次過出大細金機會好高
利申：聽返黎無驗證過

入到去先踢人既話你會入唔到？

做咩踢我

名又唔報 冇得怪人喎

再試多次先

你啊媽都打得死我

個任我得返一次 玩完喇

我仲on99咁以為自己斷線

兩人岩賊 兩金兩銅 0貓15分 西任 有冇人要？

me

v巴！

得d 3銀岩賊

識唔識睇細金？定滅族？

滅，呢隻好唔穩定，最好有殺錯無放過

毒妖終極閪任 ？？？小隊 比3個我

岩賊0貓有無join 30分鐘

我要大

終於刷完鬥技場
有無大細金要幫手？

我要細

走

???

我大細通殺 欠1人

你去打毒妖鳥？

係呀 我等陣再開比你

ha ok

有冇人刷鬥技場呀？

有咩輕鬆驚推介

ok, 因為無乜時間煲機
廢時哂時間試邊個方法好

屌 唔撚理 反正應該又有人形爆鱗龍

sor覆錯

推

屌 唔撚理照開 反正應該又有人形爆鱗龍

開左未？

開咗 小豬快啲嚟
留意骷髏頭 個任要捉

我有趣，曲？

架兩睇膝關節係咪唔準

我唔敢太大力

我打緊毒j sor

有鋼細金未？

過嚟一齊打

你得就叫我啦，12點前我都ok

鬥技有咩活動？？

juno

自動留名

邊個啊屌 我都停晒手

下次玩臭丸

我打緊第二條

都已經突登唔打輸出

更新最小 但連銀都未係

lm

adam入唔入黎？
好似係大骨

快架啦

來！

街場大金鋼龍

1金2銀銅, 30分, 2貓 龍晶任

打埋呢場比我慢死自殺5分鐘

無

爆鎚大金係鎚仔企前面幾乎扑唔到頭
骨鎚應該都一樣？

大銀

你5分鐘後join？ 我搵下有無臭毒任

avg1000左右既怪真係好難睇size

人

可以

2分鐘滅佢算

捉任算唔算閪過殺任？

頭先有次大家打得好興奮

頭先位巴打呢 毒j here

殺咗嗰次？2個人停手架喎

來啦

梳

以我所知 如果真係出金 殺錯左都照計 （好似係

又好似係 登陸任都有count 照道理應該work

比返隊長我開？

點解？鬥技大會隻Juno 好似勁啲

你裝廢咗咪覺得隻怪勁

點比你開

option r1 r1 r1 上上上

有無團

＋1

毒妖滅族團

補給有又唔拎

曲！！！
爭細

技術差

？？？小隊

召喚ahaaaaaaaas巴打

唔見有團咁嘅，係咪分流咗

再睇多次啦

cuming

係分流咗，而家黎

有冇人擴3歷古團

envy神

8次玩晒小豬開任

Ah大神等緊你啲任救濟

我仲有10次大約

終極閪任8場都冇大細金 陰鳩公

歷戰屍套 ???小隊 -2

幾紫？

大量3格

等我5分鐘 狗衝過嚟

你比番隊長我做

入左先

快D on

Loading

我比錯人

Oscar 巴我主要睇大細

用咩打 擴3定正常打

？？？小隊是咪仍然壞壞地
搜尋好耐先開始load

My username

有無人想打4樓隻juno?

有咩送？
定得個型字？

又咁high呀

有無青可以加我入小隊

5g 見無野做打下咋

多咗個人 大家預錯時間

計埋你都-1

你個名

到我開？

咁不如同你打鬥技好過喇
不過我廢

仲有無位呀

有

好呀 不過我用我未拎a既武打咋啵

佛爺來carry

唔好咁啦你地

我同人打鬥技

斷線?

yes

打咩 盡試

擴3屍套-2

＋1 嚟緊

cunimg

有冇曲 ？？？小隊入咗分流

終於出角龍大金

重有冇位?
TaxxxxBB ++

full左

FULL

我望住自己寫果d連技法一路望一路玩 第一次用盾斧超解
btw 唔好引佢去斜路

ok
啲落穴係咪應該要一早放定？

我閃完你接落穴

唔係擴3團咩

著咗不動衣

揀個5貓先

屌 再嚟 爭10秒

家姐老公冇擴

ching冇擴?

OutLast

好撚難用牙

爭2秒就收皮

好撚勁 太刀神

第一次唔熟佢啲攻擊

種菜

有冇ching有擴三團，我差六隻歷古先攞到不動衣裝 但我都有擴三

六隻

HR 50左之後要打七隻歷古先開到不動仼

太刀king

★9：在深淵之底呼喚你」開啟條件：

HR49出現的任務「★9：此聲雷鳴是天罰？亦或是祝福？」中，討伐力戰個體麒麟；
然後各地圖探索，會出現炎王龍、鋼龍、屍套龍這些厲戰個體古龍的痕跡；
多次狩獵歷戰個體古龍，之前網上的情報是狩獵十個，經驗證，7只即可。

毒妖團仲打緊
有收獲未

我嗰時好似淨係打囇自由任就出不動任

任務9★その雷鳴は天罰か、祝福か クリア後、キリンを含む危険度3の歴戦個体を3種類以上狩猟で出現

先完成討伐兩隻不同的歷戰古龍（不包括麒麟）後，便可以向武器屋取得9星「在深淵之底呼喚你」任務，今次要對付一隻歷戰屍套龍及歷戰慘爪龍。

我都唔記得係咪咁

物能都冇

Psn死jor?

我覺得自己是零

20條都黎

打都好撚灰

有冇新手團

打多5隻轉打其他

ojjjj

我好似冇加肥料

求撚祈啦屌

等救濟啦 唔係終極閪任真係唔想搏

大冠左炎王龍

唔好咁啦你

2分鐘一件有殺錯

原來有加

Jm9 連唔到

點解我不動衣都打咗出嚟都仲未有客製化武器

你一定好運濟，再唔係就打太少歷古

有冇手足可以幫手打隻角龍，新手跪求

係咪死ser大家

你要打出龍脈石先會開到客製強化

我成日都覺得好似唔記得加
成日出咗門口又好似唔記得鑽門咁
唔好歧視禾

曲plz

咩code呀手足

幫下你打 睇下會唔會易d出金

比我入嚟你個集會

過黎我地集會啦

新到唔識睇

Option->三角

我過去扶呀婆過馬路先

入緊，y字頭

last

咁...

so9sad

Tks

其實仲有嘅，咁打晒佢

back soon

有無歷古

好亂
好柒呀

我有好多二人，幫我清？

呢場你打爆鎚我骨鎚？

打完，返緊去

好

我睇下仲有無

唔係歷戰我就有

洗唔洗打埋火龍㗎？

我好撚多1貓捕獲

火龍打左，有心 tks
連登有愛

D臭雀唔比我放爆彈G

@牙達

我開毒鳥兩銀兩金

又彈我去分流

咁不如齊齊去newbie到算啦

Ok 等我完埋呢場

都返咗黎啦，ok啦

鴨我ok了

咩係礦3

擴張你的屎眼至半徑3cm

重弩擴散彈3

想講個達人煙對擴散冇幫助
幫放回血嗰個重好
合返把重弩就更好

打毒j打到升2個hr

太刀神

重弩擴散彈LV3

點跟

謝解答

解煙點睇

邪教不了

佛爺全武制霸

終於 不過死左game

勁撚到

靠人carry
叫哂d武器專家幫手

聽晚帶我1-9ok

有無野做呀 不如一齊刷歷古啦

me ok

原來大劍客回一刀回20至30

乜撚都冇

無呀

咁我開啲4人4格

鴨仔岩岩show見切唔幫我閃

呢到成班重弩尊家

禾刀吾怪尒

一齊打炎王唔閃喇

滅族都唔比隻細金

繼續？

可以呀，仲有無西任？我都睇下先

-1啵我地
佛b打唔打？

不過原來我都係得一個任係4人4格，4人3格就多

都係要拎黎打下飛機

我可以接 你無哂之後

第一次野團打歷古滅盡龍可以5分攪掂

禾有呀

三場屍套後你地開

又係擴三團？

For fun

中瘴氣？ 咩事一次過兩架貓車

no la

更新大金

有冇人想小妹幫打飛機

sorry各位大佬

用條J幫我條J打？

貢高傷既

磨j

今場笑撚死我

格劍？hehe

渣ga

辣殺

耐瘴=weak仔

唔死=唔會出醜

唔係話擴3好難耐瘴咩？

我打泥魚會貓 係咪要帶耐水豬

我訓啦 白打三粒鐘

毒j團我出一出去先轉頭再打

辛苦哂

係咪壞左呀

我自c刷陣

你個野壞左呀

轉頭john

我地唔係擴3團

回血都係辣殺

而家仲有冇擴三團

打咩
4格我有屍 炎 鋼

擴？

All清

唔見咗個4格鋼

no and full

屙清

擴三團既手足 其實你地唔悶架咩？

O ching

All weak

Week need carry

Weak

超新星要收刀閃？不了

悶
打到懷疑人生

lai yu weak ng weak

眼瞓 唔想用腦

擴下其他龍啦不如

打埋呢場停一停

刷毒鳥刷到懷疑人生

打埋呢set 我瞓了 你地再轉

笑人真係會出事

邊個落石空炮

牙達？

我停一停 有啲急事

禾牙

你地團full咗未？

出左個鋼龍終極閪任
4格紫2人0貓15分

仲打唔打？
除咗2人

禾眼訓

終於都捉完精靈了

今日咁早

好靚

2人算閪過4人？

鳥巴你個任亂唔亂入得

打多set囉
正常打炎王

小精靈掌門人

眼瞓就算啦
聽日再打都得

我諗係

痛左咁多

打打打 好耐未打過火貓

擴3 鋼龍三格 -3

可以牙，寶可夢大師

完咗
你入嚟代牙達？

你先係寶可夢大師，我呢啲後輩唔敢當

擴4炎王好似差1個？

真正嘅寶可夢大師前幾個po上過水，之後好似又潛返

7GiCv42BQNek

擴三 四紫…
自膠

你地成日笑佢佢梗係潛啦

我記得係啱啱完歷青個日

簡寫

擴定普通打？

普通打

上hr500未

有排啦

普通打等佢樓上得唔得 好打好多

我最遲落去㗎喎

agree

你都係鎚緊係agger

我見到好似係有枝弩開佢波既

斜波

哇，麻痺全開無傷

雖然齊左

宜家睇都唔睇出咩珠

我差攻擊同早氣呀

每樣一粒嘅我仲差早氣短縮

其實咩位打都冇所謂啦
係第一場兩個暈都冇人救冇人閃

斜路係我地鎚仔幫既主場

佛b俾人帶走個下笑撚死我

發覺d人一白金左 實力左退化左
無以前果種衝勁

我實力不嬲都係0 無得退化

佢騎完上去隻屍套過區

想加入擴三
大方向要點砌

Ahaaa聽晚再召喚你

痛左咁撚多嘅

好 訓先

好似2.0話加咗攻

早抖啦清

打埋呢場施個肥先

靜雞雞加囇攻...冇出公告

由歷青出嚟開始就靜靜雞加攻了

日本名嗰位巴打唔係刷緊毒j咩… full咗

好似唔係第一次偷雞buff怪

咁咪幾好囉 之前打到好似虐畜咁 (雖然家陣都係

見頭先同tak巴打過，以為佢叫我come
我無擴三裝，俾返個位你sor

佢都冇 佢都係free ride

我有落手打㗎

笑jor

唔阻你地幾個刷開啦 我去研究下個擴三先

我休息先

個個都食到嗰下奶，係得我貓

打緊咩？

仲繼唔繼續

收皮算喇我都

屍

屍 奶？

中巴 3缺1啊

啱啱新黎 邊個係啱啱擴三巴打呀？

研究下鎚點玩先

控場定輸出

我係liutak

乜都研究下

我知呀
啱啱見你搵人擴

粉塵

控場玩麻痺ko奪氣
輸出就無腦角龍啦

一時唔記得d仆街可以鍊金，打左幾場冤枉

歷擴-1

冥燈頭A
蒼火身B，有解放珠就杜賓B
冥燈手B
冥燈腰A
麒麟腳B

珠位插無傷同攻擊

其實你點解唔整套擴
又要入歷擴團又唔想用擴

一場大概打幾多粒擴3？

你身上帶滿 只要唔擴得太樣衰炸太少 基本炸得死

睇下要整定幾多黎試嘛

無擊無用？

要所有屬性彈都裝唔到先加到攻

總之合滿lv1-3擴
帶滿擴果實同粉邊射邊合
再唔明問石巴

真係麻麻地玩遠攻
打下麻痺都好吖

btw 求撚祈啦屌

擴三用咩組件 我用晒反動 好冇？

不了。

牙石:求撚祈啦屌

thx

下次試咗先再問

謝絕擴3 真係玩壞手

其實真係好簡單
之前未用過睇過吓片
跟住擴兩三次就上手好易

快捷鍵是你的好朋友

小妹禾個處俾咗石巴㗎

我裝3盾

我係抱住咩都試吓嘅心態咋
幾乎集集都有呢d屈機嘢㗎啦

why

睇下幾時nerf埋你班邪教徒

gay

訓爺

見有個巴係加埋特殊射擊，勁多幾多？

佛妹

我鬥技全武制霸了

特射係for機關龍彈同狙擊龍彈

其實擴3團眠彈完放爆G 用擴開戰嘅話係炸落個爆G到
見你哋次次炸落條龍到變咗1x2 = 2傷打醒條龍

一係就唔好眠 直接擴佢老母

原來係咁，thx

英雄主義

快！快點carry我

訓先，聽日繼續毒鳥滅族遊戲

d武器專家黎carry弱弱的我

這些機會

點解得我死 係咪因為我冇裝盾牌零件？

眠爆快十幾秒

我地都冇擋 唔關事
你個位食囇兩下

4擴快多成分鐘

仲等我on99企喺到等你地眠佢比我放爆g

食到兩倍傷再快十幾秒

有冇咁誠張

誇

訓先了 多謝咁多位！

GN

cheers mate

沒嘢玩 禾都瞓了

其實邪教食鬼粉幫助大唔大？

有冇2人任 我陪你打

有無人一齊打鋼龍，打咗成日都唔出玉

9星我跟

齊腳未？ 我未開機

未 無人

早神

準備聽日白金

自燈？

聽日救濟呀

唔係下個禮拜咩？

聽日出瘴氣之谷

我骨慘爆都齊 差痺賊大細 刷唔刷好

你講呢家刷唔刷好？

刷唔刷救濟好 打4條實際只係刷1條

無其他怪要刷就打羅
同埋救濟任可以只打一隻就走

走場都會count大細金？

當然刷 你唔打救濟任分分鐘要打成幾百條

救濟真係易出到咁？

基本上救濟隻隻都起碼大銀
金唔金到就睇運

打完一隻之後「從任務歸來」照計

希望痺賊一開波就出啦
如果要打完另一隻先出就真係麻撚煩

毛記隻股得返4個3

終於

超短炒

辣殺股

大金角龍

早

有冇大金黑角救濟?

幫手打女巫

女巫去到好遠啦喎 我過左隻白狼之後差唔多所有boss都1take

破產冇血水

我唔想靈視歸零咁打

其實唔難

呢個任save load益下人好

無問題，仲有2次

靈視=0 有啲野你會睇唔到
靈視>40 你會見到捉起你個隻野
越高靈視啲野越多花式打你

好想打

今晚我屌

垃圾驚

同跟

點先可以拎返HKG+個invitation code

哈 咁我晚上開俾你地刷下

咁耐之前嘅事宜家先搞

想開個account練下嘴炮
岩岩拎返個plus ID但係已經唔work了

仲未del

btw瞓醒都未爆post

屌 尋晚打撚左3粒鐘都冇 訓醒第二場出

me too

我都有呢版 我個plus id佢話無呢個邀請碼

幫禾打女霉

你估下我係邊

再來細金

op

小圈子

攪到無新人入黎留言

有呀 琴日有人問點搵飛雷龍

增彈珠你係邊撚度啊

屌 同問

大金呢

之前有

屬於我

比一粒你 我要一粒夠了

死開

有冇人一齊打下鬥技大會，我未打過
4MFwjBPu7JjG

我都想知呀，屌

無乜人玩了

夜d玩 晏就無人做下野先

個任仲有無響度

要零晨先有人玩

好似重有一兩次

跪求搵個時間開比小弟

今晚

岩 快啲溫書

今晩夜返，等埋我呀

今晚一定會更多人玩 係咪啊哈姆太郎

聽日會多d呀小智

小智

訓前一推

小妹貢遲訓 皮膚差架

好靜

無野做solo緊角龍

有咩玩

連續出咗三粒劍嘅英雄石比我做咩
刀呢

有冇人打鬥技

popo me呀

打左咁耐平均個半星期日日打，星期六日狂煲先有一粒英雄石仲要係冇玩嗰d武器

好呀

但我好廢

好讀心
出埋啲唔玩嘅石比你睇

我想打擊龍幣 順便完埋50鬥技

讀心唔緊要
d fd 最多三日會出一粒
我打足日先有第一粒
個pool冇英雄石

good 我都想打料

當刷珠

我係4f等你
btw係咪08 09會出？

ya

耐衝珠
毒珠
毒瓶珠

咁打08 好似易啲

試下
09我有得用弩

為左反讀心，我成日走去玩其他武器

結果佢就出你最少玩過嘅武器嘅英雄石

唔怪之得我咁多甩斧石

算好
佢連英雄石都唔出比我

有無野玩

轉09先

無面見你了

我都唔識玩太刀

防音出咗5-6粒都未見匠珠

防音公廁珠嚟㗎喎
我應該出咗50珠都嚟

聞腳可唔可以直接返歸

歸來 唔好重置

弩好難用

又廿個鐘都未爆po

有冇人打麒麟 差細金

冇擊龍幣既

有1個

一定係我太廢

個post 7成係靠夜鬼推嘅

輸了你～打爆芒亨又如何

sorli is me

有無人刷2個鐘HR30任

粒半得唔得
六點鬆啲要閃

打到6點ok？

房號係幾多？

有沒人刷 大細金？

7uEKjsFGa64L

有3個

咁多

好 房號NGFcvBfyWFm

打?

有冇黑角任?

incoming

成十知鐘都未爆po 過氣驚

係廿個鐘

對住呢2隻野好辛苦

啱啱完場，而家黎，我係日文字人

係貢貓好慚愧

咁對我呢

貓其實係戰術黎

有得坐車

Gay

入啦入啦

入了

到咗，啱啱send左個公仔

好危險就爆post

下次捉Q左佢快D

最後一場 就夠50啦

有冇人想搶1001